#npm i

установить используемые в проекте зависимости

#npm run start:

запуск проекта в режиме разработки (папка public без минификации, запуск localhost)

#npm run build:

собрать public для production (минифицированный css и js)

#styleGuide

основной текст: td(style="margin:0;padding:0 34px 0 0;font-size:17px;line-height:31px")
заголовки: td(style="margin:0;padding:0 0 26px 0;color:#465287;font-size:17px;font-weight:bold") 
ссылки: a(href="#" style="color:#1DA1F2")


